如果香港獨立建國，樓市會唔會爆煲？？

應該好多人擔心呢個話題，樓市爆煲，好多人嘅財產就會化為污有

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

有咩咁擔心
根本唔會建到國
on99

無樓，唔怕

多謝你回

唔係既話點block你

好撚威呀屌你老母
唔岩聽就block😂😂😂

如果香港獨立 樓價應該會再貴

係

咁就好，咁我可以放心反共

講事實就扑 笑左

鴕鳥
唔啱聽就唔聽

你真係傻鳩黎
就算宇宙大爆炸 香港樓市只會GOGOGO
龍市黎架嗎

衰D講句 建你老未個國咩 成班中二病咁